呢個鍵盤$168又好似幾抵買

個紫色嘅插頭

ps2,好野黎，藍友蝕讓

瞓左幾耐

大把政府部門仲用緊

睇下個乜春教育局list仲有個咩卡式錄音帶磁碟機

條友係咪喺博物館偷館藏

青軸？

啡軸 發霉果種啡

碌完佢Fb
條友想扮Matt 二世多

推